一隻雞臭慶祝71

支那雞對波假到

咪係
有特權呀？
佢慶祝就得，
尋日咁多香港市民出去慶祝回歸
結果呢？